[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1068)

😂

慢到

完了吧 如無意外

補一分鐘

Slow

2屍 1-0 完半場

輸半

完左 下半求刷角回血

再見了

半主cashed

IFC好凍

6.5b

如無意外應該係1-0完場

推

ching sick ball

仲有無

半2全10

9.5 c 揮手區

泰仔下一隊入球

咁都開唔到半大

跟實大胃了

長毛巴對泰仔咁有信心

Gchi牙毛 秦仔ng

全北壞車

食埋個飯 好上路了

泰仔NG 半2全11叫爆區

恆大好似唔係好對路喎

同路

IFC條隊長唔長

感覺

泰仔NG

女廁條龍唔長

3.5s 收息

唔長啦
因為個個都跳哂落去

泰仔下半456

我相信
大蛇們會慢慢入返來

有D想咸

泰仔ng4倍

覺得自己學下睇好過

想咸濕

大家黎左呢邊 唔怪得果邊post冇左幾個人咁

不如我地⋯⋯⋯⋯

屌波啦屌

無可能主下隊

半細CASHED
武里守得好

2場波都好撚悶

廣州仔

唔係大蛇歡唔歡迎

淘寶果場
半大叫都唔駛叫

買左半大

波PO重生又有風紀
回家了

亞冠 下半場先嚟料

我二串一左
但唔駛叫啦淘寶

兩場角又冇想入多粒又冇

全北落重飛 咩事

武里 淘寶

輸到懷疑人生

半大只需十分鐘

近排買咩輸咩 好開心

睇死班仆街韓仔又下半場先踢波。。。

下注買乜

韓仔下半場發力 祝佢成隊都去當兵

邊個係風紀?

講野呀

兩場都無角

全北2.5b plz

我立即屌你老母

我買左件巧性感既泳衣呀

大胃
無人敢係到jer人

原來係你呀

夏樹

個個舊人都惡到屎

你條女做雞呀

屌 恆大快入

誰輕輕叫喚我

係,廢老係咁

兩場波
靜過鬼

BABA

補全北反cup sin

冇 過主

天津456

老婦
有無b女近照

3c

想睇

入球大

入佢老母臭閪喇 淘寶仔

天津請立即入球

尋日大
今日⋯

對家入

...

中

冇所謂 求撚其一隊入 我半大

快手0：2比師兄喇含撚大

G chi

吹爆ok?

老虎仔？

好支持

淘寶個場得1c cls...

想搏天津FG

1:1

1：1

1-1

屌 秦國人頂住呀仆街

頂撚住呀泰仔

殺4半大

賤撚到。。。

韓狗真係好撚仆街

逼害半大

車車goal

屌 人妖快書多5粒

廢車

杯佢老母

珍

仆佢個街

武里頂實 淘寶快入

召喚連c 牙

泰仔頂實呀

車車快入 淘寶快入

入多注泰仔NG

是油？買左乜

車車自入 泰仔再入

是乜撚油,無呢個人

買幾大呀巴
博no goal好似抵d喎

秦國3:1

1k

頂,...唔記得搶1001

高水多少少就入注

搶完有得分?

吹牙?

秦國 OK

泰仔不了

全主隊

唔好和
開客就收28倍
開主收5倍
開和就收3倍
臭車快win

半大全大黨

入唔到6。5 唯有再等

升到5倍屌泰仔一棍

半大真祖

又旺場返

泰仔

頭先飲緊水見到ching個名笑撚到噴水
好有意境

長毛咁有信心主？

淘寶唔贏以後唔淘寶

泰 21

GOALLLLLLLLLLLLL

GOALLLLLLLLLL

泰仔2:1

Goallll

2:1

MO仔巧球

goalllllllllllllll
靚到

假球

無錢入ng

2-1

5倍？

假波

4.45買完即入

泰仔入多球
一世球迷

好波到

我一無買就入

好耐無見初瓏

我諗住5先買

-6c
-6c

追泰仔ng上樓區

好波秦仔

爽！

會 2:2

多謝牙毛

仲追咁癲

天津到你未

主4仲係4。6倍

笑死,射罰球個時班人牆跳都唔跳

有信心可奪金

含大天津整多6角黎

係都淘寶先啦

再追？

我以前是冠軍

不了

睇定啲

2:3

再追真係
練心

南泡菜全北最鐘意打假波

現在都是

認真
似握手言和

快杯 我個半全場

泰仔gel到上太空

唔好啦

我都覺
會比撞車入返球
之後完場

3:2/2:2完

泡菜輸入球唔緊要，角球贏多泰仔4粒

對左
我波強泰仔贏

唔好 我買左5注飛
和得3.幾

睇錯無野

3:2 ok,2:2不了

買漏左主和半全

痕大

含大快上

5注咁多
快d補注撞車啦

亞冠波真係好難賭

唔信邪
泰仔繼續

無事 佢唔和我都打和
我分開平注推5條姐

真

淘寶下半456

[泰超1] 武里南聯 3-1 全北汽車[韩K联1]

31

3:1

GOALLLLLLLLLLLLLLL

3-1goal

3:1
有無巴買左

goal

易撚到

泰仔勁到

Gel得

武里GEL

買唔切 屌

MO仔好波

4.55

屌打汽車

屌頂撚住俾我打個和

仲會唔會整多粒

垃圾車

好彩1 :1 補左主勝

武里主勝仲抵買

星期二 1 武里南聯 (主) 對 全北汽車 (客)
3:1 @ 28.00
3:2 @ 45.00
4:1 @ 200.0
4:2 @ 300.0

上面係咪有巴打買左3.5s

泰仔勁撚到

入波多過啲角

唔係又真係排隊入錢

又同琴日一夜半場1粒下半456

我

仲有無勇士追

係隔離po都話左盤路係水你買客

屠馬會

想追廢車

再追

主5 4。7

我都係
但又睇定d先

廢車2-4算啦

再追！

長毛今日鋸左狗會幾多注

無本唔追了留返d今晚

9射三中，三入波

3:1
3:2啦

準備第三注

全北換左後備龍

追完未有本

清叫左你買下盤

天津快入啦喂

無啦下話

生無可戀追左第四球

秦仔入未

我錯

佢個後備龍真係解得約

走地仲讓緊平半
追多球泰仔先

追多口收手

依家仲有1k諗緊補ng

天津主勝

含大

大波2x1 想jump

泰仔500啦
留500下口

無入球柯煙

Jump你老母

試下比我中一次

買咗咩

挽留

含大0:2OK?

子華飛

批准

哇屌泰仔咁撚勁

睇泰仔呢邊多波入觀眾都激情d
隔離場波悶撚到訓著

原來過哂來

第五球主

4:1仲正
不過要練心
怕5:1
咁就jump了

信你

唔該哂了
1480x1.83無入球。

大陸閪唔識入波

頭4場全主

準備了

會戰勝歸來

角大係咪冇機了

仆街無c jump

又光復波po 無留意到

我兩場上盤 我jump先啦

1球都無果下慘 補飛都無得補

亞冠主隊加成唔撚講得笑

泰仔好波

3角阿泰仔

BB

廢

fake

全北廢車返韓國打假波啦

睇來隻通緝狗入左來mon 美斯出咩料

娜恩b？

Cls 主ng係咁落飛

又光復？

咁刀知

邊場

今次真光復

代表無入球要中

插旗！光復！

佢係果邊叫d垃圾入黎

又開始多人轉post了

似 冇入球了

兩場半大先針 秦仔+1含大-1求成全

緊係

4.5 有冇同路

外圍仲有平半 似仲有一球
唔通追廢車咩

係 有燈買咗主

佢話見一個波po狗block 1個 美斯呢

呢期如何

泰仔 馬會淆撚到

，一又又成堆小學雞入來，一陣又要淪陷啦。狗性格真係改唔到，主人去就去邊

Block左你先

唔驚輸爆廠呀

咩事

秦仔ng mola m ola

主禁屌

刷角阿你老尾

秦仔已死

橙橙 tg唔見你

3:1仲追4:1真係有病

佢block左我九世啦

大角

秦仔入多球 我唔叫秦國雞 一個月

不要再說了

贏波ok? 主場之利

搏下姐

做咩事過晒黎波POST呢邊
一兩日唔上水就咁

阿聯酋定卡塔爾有錢D？

我唔收貨呀
淘寶班人好入波啦

半主 第3球 第4球
泰仔睇黎好gchi我去當地消費

天台好凍

刀仔係咁搏

No goal 收息波

10分 3c ok?

全北反cup抵買

秦仔串左淘寶 第二場驚驚地 可以點補

你唔係應該一個月就係叫泰國雞咩
幫返泰國人呀嗎

手足消失哂 我係海底搵得好辛苦

30分鍾點反cup啊
拿 俾你追和啦

含大刷c

反硬

入到我叫人妖
垃圾秦仔

原來80幾

講下咩事光復波po

被消失

試下我陀地秦妹先ok?

就收錢

全北反cup到我破夠28個韓妹處呀
咁廢

冇角

光復波po 爽了。

廢車6.5B 苦主

躝啦大6G扮秦國G

女友禁賭？

"cccccccc

含大入波未

大6g扮乜秦妹

同路清

Sosad

好波

泰仔黎多球
我即刻去禁鐘仔

不如你叫hater1號啦

唔是

含大fg有冇人

全北苦主

DLLM呀講事實刀唔比?

去到秦國咪又係禾地大6g幫你

入波喇含大

7.5s

唔俾

不了，天津不敗

惡撚到

含大-6c

比多兩c黎好冇

食撚滑

泰
淘寶

？隻廢龍接咩鬼野

主俾多球我回下血啦

泰仔
快d入多球啦

淘寶屌你咩入波啦

碧神

真假蛇

含大刷角

尋晚高追左西甲角輸番注 結果今日唔追了

G神有佢份

是旦一隊絕殺唔該
3:2 @ 45.00
4:1 @ 200.0

兩隊妹撚完未

差啲頂入

比多兩隻角ok?

邊隊

我了

6C? 唔洗輸哂

好滾動 手足出現哂

含大泰仔

雖然好9 不過多謝了

秦仔

差6c 含大

連c

連屍牙,角大重燃希望

美斯巴係咪黎左呢到???

星期三仲想跟馬仔

6C...唔洗JUMP住

發現清成日買到好接近比數既波蛋

cccccccccccccc

針晒

-2C

泰仔入多球，下場守和佢

7

7c cashed

泰仔比多粒和和氣氣

比多一角黎

半2全4 又搭沉羅富巴

比多3c唔差在

7啊

淘寶入佢老母啦

正氣

中埋

哇3:2

淘寶刷角阿屌你大陸狗

[泰超1]武里南聯 3-2 全北汽車 [韩K联1]

3-2

恆大入未

而家去食泰妹慶祝

7c 竟然最尾召喚到連c雅

嘩

睇黎同半大無緣
琴日又係半1 全4
今日又係半1 全4
以後玩大球算了

3:2

天津大波 準備跳樓

可惜

無啦 我都係燈了

勁

豬左個ng tim

全5

嘩波強中

反cup了

下場主場可all in 全北

有料巴打

針

幾分鐘刷左3c，其他時間打邊爐呀？

諗多左

夠膽33

6.5b cashed

6.5b都唔洗輸

同路 買盤贏既錢又豬返出去

不如3-3黎睇下

咁都開到7c

含大會入波嗎？

我都想睇

比多c得唔得

教下手足點睇ok

屌7.5s頂撚住呀

比多隻我

睇黎可以買全北晉了

求多c

到屌淘寶了

含大-5C

含大快入

6.5 s岩岩好jump了

淘寶

G chi but mo $

岩啦
屌爆佢

等派錢

等多陣入多注

7.5s賴哂屎好彩了

美巴加持

好撚彩
頭先有球射高左

淘寶入波未呀

含大快撚D轟入天津

買錯主ng

轟阿

即場1。5b

含大入波 幫一位巴打含

我排

好

Lm

上

互含啦

我不了

入波

Me too ching

派未呀屌, 冇錢跟

最尾個少少都豬埋

刷多5角阿含大

我都係靠睇你地d料
再等開場睇一睇兩隊踢成點

天津俾心機

刷多5角

客 隊入波

唔怕比多場重心你

真心服
成日都見你鋸到大樹

含大 入波呀

如果淘寶入波
我今個月就係用淘寶買野

5角阿屌你老尾刷未阿

淘寶 淘佢老母閪

買野送俾我ok?

支持

7.5b屌得過

唐僧肉岩唔岩

0.5/1b
1.5b

淘呀

淘寶唔撚對路喎

我都覺

買左下盤啊 打和齊齊收錢

食唔食得架

我比錢呀

馬會cashed

買唔到 一買封咗

是旦一邊入啦

睇個閪款似0:0到尾

會1-0

Gchi

Love u 美巴

-4C 刷爆佢啊你老母

不了 0:1批准？

會0:1

淘寶快入

8.5b 好唔好？

天津入左 我願意食一個月天津飯

但前兩日輸多贏少
戶口結存慢慢下滑
下滑到輸十幾注平注既錢之後就反彈一下贏凸
之後又燈幾日
所以今次戒波幾日先

0:2OK?

0:3都ok

咁撚小角

客其他ok?

Hi all

屌屌佢

dllm

入波未

含大入未

天津飯係咩味？

入波呀淘寶

各位大蛇

幾時再有d冷馬水跟下

求含

廣州 出絕招啦

恆大屌你入未

10分鐘4角

含大入波我幫大家含大

驫驫wp

淘寶快入 唔入返去食屎

問餃子可能知

上呀

恆大加油

主就黎入球 要買快手

你平注推 贏一注都夠你輸10注

聽晚又谷草
一於專心度馬

恒大fg

客就黎贏要買襯手

唔係要我買無入球邪一邪呀?

恆大贏到捐錢去無國界

類似蛋芙蓉飯咁
幾好食

請不要消失希望 含大入球

淘寶入波即刻用淘寶買野

入啦恆大玩夠啦

含大幫我起機

唔入就刷角啦你老母

場波停左半個鐘

屌，個龍門咩料

淘寶真係唔識架喎

我都買左主ng no problem

恆大差啲輸

大中華子民係唔會接受0-0和波

天津比球先啦

Cls

恆大入左，即刻出去叫雞，絕不走數

。。。。

唔入都唔好輸

Cls呀 屌你老母

快叫

主夠能

Ching咁激動

叫定先

唉買注天津邪邪佢

禁定鐘仔都得啦

快啲入啦天津 唔入拉哂你地去打靶

天津快輸

天津輸未

轉場屌波啦 果邊美斯巴一出名就多左好多小學雞 成班啱啱開馬會acc賭都未賭過就係到嘈

屌 補注天津先

3More C

補左含大fg 唔洗針 諗定今晚先

8倍入手

是但一邊入啦

無氣

含大首球

今日亞冠派錢咁撚快既

比多2c

天津輸波練氣功炮

有即場

等我地趕得切買下場
輸返出去

無入球

不如練埋第三隻眼？

留個名先

長毛 一鋪狗又係果邊jer你

整多3角黎先啦 仆街

含仔

我泰仔果場主主射緊落含大和客
今啦好嗎

恆大絕殺

屌你是旦一邊入都有錢收呀屌你老母
快d同我入呀 垃圾

刷多3角阿屌你老尾

天津頂住

佢唔敢過黎吠就知咩料啦

主隊加成頂撚住半格

淘寶快絕殺

叫爆8.5角大區

琴晚等左3粒鐘先派 話說我呢兩日燈到傻 睇啱咩就開對家 琴晚頭3場1點波開晒對面 之後睇中主 即刻買左客盤救左我一命 差d輸撚晒

一鋪狗我依家屌緊你老母好撚忙
有咩事講低

冇時間啦 出絕招啦

刷角入波

過左數未恆大

轉場都her 痴撚線

後兩場都全主

3角阿快刷啦

Jer

0-0拉去斬

快撚D同我入波呀！含大！

狗性難移

叫爆9.5大

天津+1頂住

含大要絕殺鳥

唔入波踢90分鐘做乜撚呀
不如一開始傳一球就吹完場啦

呢場似天津放水俾含大和波

入呀仆街。。。

入未啊 屌

0-0踢黎做乜

天津

求其一隊連爆個角佢啦

準備換衫去狗會入錢了

放水就俾佢拎作客入球啦

屌你老母主隊 唔入波輸撚埋果半格啦

補8分鐘

燈

上呀角球

恆大

入

0-0咪撚踢啦

波都唔洗開 叫個球證一擺低波就直吹完場

係要我入去JER

上啊3角

補多15分鐘比佢都唔入架啦

淨係條韓閪係度典下典下都去左3分鐘啦 補2分鐘 屌你老母

屌你食完個飯仲係00

仆街死啦

2245，狗會請繼續派錢

0-0ft

唔緊要
22:45繼續

今日戰情點？月

屌你老母國足

又打返個和 輸7蚊

4串5 全主
差兩場

角球是魔鬼

1k 浮浮沉沉玩左十日左右 又歸0

輸左1k

100咁搏好過啦

巴塞開始針到仆街

輸3注

角球真係好恐怖 尤其是買細

好撚想大想買巴黎2.5半大

1045

點睇巴黎半大

開哂下盤

買大可以打定輸數之後見到連c雅奇蹟收錢
買細就真係練足一場心

仲記得上年果場 巴黎西到

10:45照主隊？

艾杜哈尼轉咗盤?

半場就客其他就精彩

冇留意開既波 買角真係好危險

就唔信主隊不敗
加埋修仔

睇左陣先 巴黎班大帝認真既話踢3.5半大都開到

平手轉左主讓平半
一樣水

我會

最後決定
巴黎2.5算

已屌半棍

n唔好 hea踢你就死

0700大波同0730角細 中呀

唔會啦
邊似個邊又JER又GEL

19：30真係無入球
買得70

以前一個月一個post 依家幾個鍾

2245 主?

你賭齡幾耐

今晚太少波屌

On9我見過一日爆6個post

對哂

跟住美巴過post

2245 主點睇

YOYO~出糧回來了

巴打之前好似好燈 有無去性交轉運

你冇限金錢架喎

我講依家依到啊
以前女王果時邊係咁

做乜撚野要句句加密

艾阿恩
鴨巴
望中

今朝突然有幾條友開戰
到下午又開戰
心諗咁得閒網上罵戰不如比左d時間我

女王果時係咪盧蛇果陣 果陣都一日兩三post啦

一個下就輸400

只係出面太多post分走曬
以前既伊巴 betting gor
到今日既唔好針

仲記得果陣高士路fg好撚準 但next goal通常都開對家

伊巴果個太圍爐喇 入面得佢地講無人講

不了不了 買個杯自己解決算

聽講果條友成日JER人

點都會jer

衝動都黎左 差星巴黑

依到謝絕JER人同GEL頭
定啲黎

星巴黑

你樓上果個事後撚黎

星蛇

無黑哥 唔sick買

屌，哩個名我鐘意

Gel頭真係睇到燥 你自己買左gel都算 gel對家真心on9

啲人好似當正美巴出料係老奉咁

邊個jer到大家黎左呢到

索柏阿漢 第一隊入球

事後見一個屌一個
放心

最撚戇鳩
反手GEL再反手GEL

想買細波

有你做風紀 安心了

2245主好似連羸緊?

出左真飛未

不了
要開工

WHERE IS HE

索柏fg仲高水過買盤

大家自律邊洗風紀

利雲盤一早講左 11C又有講 我入13.5S 有咩問題

長毛你份工唔係鋸爆馬會咩

好多人跟隨美斯

14.5b

出完事後就一堆 派呀 我了 lm係咁刷post

和和氣氣
依到重新開始

OK 講完即BLOCK左果條友了

3客4主 有same road?

屌狗會副業來

邊個on9搞到要轉場？

反正你派比佢都係送返比馬會

成堆小學雞叫人邊到專心屌到波

燈神又返嚟

生日快樂

小星星潛左成晚水

多謝梁議員
祝大家贏多啲

感動既係波po光復左一半 無追po 有無懶人包

補句 生快

生快

HBDAY

多謝清

半細 全細 客盤

無開即場
睇路

生日快樂 祝你聽日屠爆份卷

大個仔 要入多幾百屠馬會 有生日運

黎呢到先

不了 頭先諗住有運入左1k
平注200都輸晒比亞冠
都係繼續戒賭了

買左好多注?

你買5注亞冠咁癲

2245主

你頭先係咪一齊針晒
依家又同路

講定先 日巴生日快樂

係你燈我定我燈你

祝羊

屌你我SKIP
祝你中

OK 一齊唔玩

比啲邪水黎

下一隊入球好難買

第3 4 場 客盤 求羊

白禮穩

全主

有無呀伯

亞冠買主冇得輸

得返1k
諗住500二串1
第3場客 第4場半大

點解不gay巴有咁多1k

主撚鳩

冇把握唔好亂買 我之前太想追結果6000買沒有入球輸哂
而家要重新起機

星期日入左2k
2k->5k->1k
輸緊1k

信哂你
跟足黎買啦

半大黨都嚟埋呢邊

x4

半大神船又要起航

4

買左半大2次 2次都針左
今場再GUN

即刻變大船

跟水就跟水啦

咁啱同路姐

半大萬歲

想要2.5大

其實半大真係好好玩 可以一路睇一唔diu佢唔入憶人入

新手可以join嘛？